嚟一場奇諾之旅式嘅旅行

一生一人定要去一次
每個town stay三日
徒步/揸車唔依賴公具交通